拍拖係咪一定要送禮物？

我自己搵得唔多 11k左右
女朋友話我除左送過pandora之外就咩都冇送過
但我平時都會偷偷地買佢最鐘意飲既野比驚喜佢
呢排搵到小小錢 我淨係買左禮物比自己 冇買比佢 佢話我冇佢心

唔記得加密添

其實係一種心意，平平地買盒朱古力喺上面寫少少字都可以好sweet